官校小學老師apsm 面試何時出Offer? 11月interview

官校小學老師apsm 面試何時出Offer?
11月interview

offer 已出
你冇即係已經收左皮